★SSP g worm 被困求助區

老貓U被困

收到風有多名搵yoyo 連登仔被困

唔好屈蓋青，明顯係係被困，所以先出post

Who is yoyo??

User_
老貓
老貓再世_
User no. 19454
成日用屌那星出post 果個user
成日出 post 果個user
好治療founder